{"id":16109,"date":"2024-06-10T16:43:38","date_gmt":"2024-06-10T11:13:38","guid":{"rendered":"https:\/\/taj777news.com\/?p=16109"},"modified":"2024-06-10T16:43:39","modified_gmt":"2024-06-10T11:13:39","slug":"iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title","status":"publish","type":"post","link":"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/","title":{"rendered":"Iga \u015awi\u0105tek: World No. 1 Tennis Champion Claims French Open Title"},"content":{"rendered":"\n<p>Her third consecutive French Open title again underscored Iga \u015awi\u0105tek&#8217;s dominance on clay. In a resounding victory over Italy&#8217;s Jasmine Paolini, \u015awi\u0105tek clinched the championship with a decisive 6-2, 6-1 win at Court Philippe Chatrier, taking only 68 minutes to secure her fourth Roland Garros crown. The 23-year-old Polish tennis sensation has now won all five Grand Slam finals she has competed in, including the 2022 US Open. She joins the elite company of Monica Seles and Justine Henin as one of the few players in the Open Era to win the French Open women&#8217;s singles title three years in a row.<\/p>\n\n\n\n<p>In an interview with The Guardian, \u015awi\u0105tek reflected on her achievement, saying, &#8220;Even being here and winning five slams seems pretty surreal. I would have never expected it when I was younger. Getting to 10 here seems like, still, a long shot. I\u2019ll for sure work for it and you can expect that I\u2019ll do my best to become better and better every year.&#8221;<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-neeon-button-dark-gray-color has-text-color has-link-color has-normal-font-size wp-elements-80f447df4867fc1f8469fa284c8c53e7\">Iga \u015awi\u0105tek&#8217;s Quest for French Open Supremacy<\/h2>\n\n\n\n<p>In May 2024, <a href=\"https:\/\/en.wikipedia.org\/wiki\/Iga_%C5%9Awi%C4%85tek\">\u015awi\u0105tek<\/a> secured her third title in Rome by overcoming Aryna Sabalenka in straight sets. Demonstrating her exceptional skills on clay, \u015awi\u0105tek&#8217;s performance was a masterclass, leaving Sabalenka struggling to keep up. Her unbroken streak of victories has not only solidified her dominance on the clay courts but also firmly established her place in tennis history.<\/p>\n\n\n\n<p>After her triumph at Roland Garros on June 8, \u015awi\u0105tek shared with Reuters the emotional rollercoaster she experienced, &#8220;It was an emotional win because I felt a lot of stress yesterday and today in the morning. And I knew if I was going to just focus on tennis I could kind of fight through it, and at the end, it all went how I wanted. So I just felt proud of myself.&#8221; Nevertheless, achieving this victory was far from easy.<\/p>\n\n\n\n<p>She also opened up about the mental strain she faced leading up to the championships and after reaching the finals. &#8220;I&#8217;m a perfectionist, so there&#8217;s always pressure on me. I&#8217;m fine handling my pressure. When outside pressure hits me, it is a little bit worse\u2026 When I do anything, I want to do it 100%. I think when you&#8217;re a perfectionist, you are a perfectionist everywhere. But this is a tricky thing because it helps you to be better but sometimes it can be huge baggage as well,&#8221; she acknowledged.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-neeon-button-dark-gray-color has-text-color has-link-color has-normal-font-size wp-elements-a255287d34f24d975c99b5d6419ed53d\">Iga \u015awi\u0105tek: World No. 1 by a Wide Margin<\/h2>\n\n\n\n<p>In 2022, \u015awi\u0105tek not only claimed the World No. 1 ranking but also created a significant gap at the top. The last comparable margin was American star Serena Williams&#8217;s 6,591-point lead in August 2015. \u015awi\u0105tek secured her World No. 1 position ahead of the season-ending Grand Slam in 2022 and maintained her formidable form, defeating Jabeur in straight sets in the final on September 10, 2022. Her impressive season included a French Open victory, four WTA 1000 titles, a WTA 500 tournament win, and a semi-final appearance at the Australian Open.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-normal-font-size\">\u015awi\u0105tek&#8217;s Unmatched Consistency<\/h2>\n\n\n\n<p>\u015awi\u0105tek&#8217;s journey to the pinnacle of women&#8217;s tennis is marked by her unparalleled consistency and relentless pursuit of excellence. Her ability to stay focused under pressure and deliver top-tier performances across different tournaments highlights her extraordinary talent and mental fortitude. Her success on the clay courts of Roland Garros is a testament to her strategic gameplay and physical endurance, setting her apart from her contemporaries.<\/p>\n\n\n\n<h2 class=\"wp-block-heading has-normal-font-size\">Looking Ahead: \u015awi\u0105tek&#8217;s Future Ambitions<\/h2>\n\n\n\n<p>As \u015awi\u0105tek continues to dominate the tennis world, her aspirations extend beyond her current achievements. She aims to keep improving her game, setting her sights on more Grand Slam titles and maintaining her top-ranking status. With a relentless work ethic and a clear vision for her future, \u015awi\u0105tek is poised to remain a formidable force in women&#8217;s tennis for years to come.<\/p>\n\n\n\n<p>Iga \u015awi\u0105tek&#8217;s reign as the World No. 1 and consecutive French Open titles underscore her exceptional talent and unwavering determination. Her journey from a promising young player to a dominant champion is an inspiring story of dedication, resilience, and excellence. As she continues to break records and set new benchmarks, \u015awi\u0105tek&#8217;s legacy in tennis is undoubtedly cemented, inspiring future generations of athletes.<\/p>\n\n\n\n<p><strong>Read Also: <\/strong> <a href=\"https:\/\/taj777news.com\/naomi-osaka-won-in-rome-after-a-three-year-absence\/\">Sharath and Manika to lead Indian table tennis team at Paris Olympics<\/a><\/p>\n","protected":false},"excerpt":{"rendered":"<p>Her third consecutive French Open title again underscored Iga \u015awi\u0105tek&#8217;s dominance on clay. In a resounding victory over Italy&#8217;s Jasmine Paolini, \u015awi\u0105tek clinched the championship with a decisive 6-2, 6-1 win at Court Philippe Chatrier, taking only 68 minutes to secure her fourth Roland Garros crown. The 23-year-old Polish tennis sensation has now won all [&hellip;]<\/p>\n","protected":false},"author":5,"featured_media":16110,"comment_status":"open","ping_status":"open","sticky":false,"template":"","format":"standard","meta":{"footnotes":""},"categories":[55],"tags":[],"class_list":["post-16109","post","type-post","status-publish","format-standard","has-post-thumbnail","hentry","category-tennis"],"yoast_head":"<!-- This site is optimized with the Yoast SEO plugin v24.6 - https:\/\/yoast.com\/wordpress\/plugins\/seo\/ -->\n<title>Iga: World No. 1 Tennis Champion Claims French Open Title<\/title>\n<meta name=\"description\" content=\"Iga Swiatek solidifies her position as World No. 1 post-US Open. Explore her journey and the future of women&#039;s tennis.\" \/>\n<meta name=\"robots\" content=\"index, follow, max-snippet:-1, max-image-preview:large, max-video-preview:-1\" \/>\n<link rel=\"canonical\" href=\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/\" \/>\n<meta property=\"og:locale\" content=\"en_US\" \/>\n<meta property=\"og:type\" content=\"article\" \/>\n<meta property=\"og:title\" content=\"Iga: World No. 1 Tennis Champion Claims French Open Title\" \/>\n<meta property=\"og:description\" content=\"Iga Swiatek solidifies her position as World No. 1 post-US Open. Explore her journey and the future of women&#039;s tennis.\" \/>\n<meta property=\"og:url\" content=\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/\" \/>\n<meta property=\"og:site_name\" content=\"Taj777 News\" \/>\n<meta property=\"article:publisher\" content=\"https:\/\/www.facebook.com\/Taj777-News-113040121422048\" \/>\n<meta property=\"article:published_time\" content=\"2024-06-10T11:13:38+00:00\" \/>\n<meta property=\"article:modified_time\" content=\"2024-06-10T11:13:39+00:00\" \/>\n<meta property=\"og:image\" content=\"https:\/\/taj777news.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/skysports-iga-swiatek-tennis_6576391.jpg\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:width\" content=\"1600\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:height\" content=\"900\" \/>\n\t<meta property=\"og:image:type\" content=\"image\/jpeg\" \/>\n<meta name=\"author\" content=\"taj news\" \/>\n<meta name=\"twitter:card\" content=\"summary_large_image\" \/>\n<meta name=\"twitter:creator\" content=\"@taj777news\" \/>\n<meta name=\"twitter:site\" content=\"@taj777news\" \/>\n<meta name=\"twitter:label1\" content=\"Written by\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data1\" content=\"taj news\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:label2\" content=\"Est. reading time\" \/>\n\t<meta name=\"twitter:data2\" content=\"4 minutes\" \/>\n<script type=\"application\/ld+json\" class=\"yoast-schema-graph\">{\"@context\":\"https:\/\/schema.org\",\"@graph\":[{\"@type\":\"Article\",\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#article\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/\"},\"author\":{\"name\":\"taj news\",\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/#\/schema\/person\/56f4cc958e70ca6ba6612eae7b411475\"},\"headline\":\"Iga \u015awi\u0105tek: World No. 1 Tennis Champion Claims French Open Title\",\"datePublished\":\"2024-06-10T11:13:38+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-10T11:13:39+00:00\",\"mainEntityOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/\"},\"wordCount\":742,\"commentCount\":0,\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/#organization\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/taj777news.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/skysports-iga-swiatek-tennis_6576391.jpg\",\"articleSection\":[\"Tennis\"],\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"CommentAction\",\"name\":\"Comment\",\"target\":[\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#respond\"]}]},{\"@type\":\"WebPage\",\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/\",\"url\":\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/\",\"name\":\"Iga: World No. 1 Tennis Champion Claims French Open Title\",\"isPartOf\":{\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/#website\"},\"primaryImageOfPage\":{\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#primaryimage\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#primaryimage\"},\"thumbnailUrl\":\"https:\/\/taj777news.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/skysports-iga-swiatek-tennis_6576391.jpg\",\"datePublished\":\"2024-06-10T11:13:38+00:00\",\"dateModified\":\"2024-06-10T11:13:39+00:00\",\"description\":\"Iga Swiatek solidifies her position as World No. 1 post-US Open. Explore her journey and the future of women's tennis.\",\"breadcrumb\":{\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#breadcrumb\"},\"inLanguage\":\"en-US\",\"potentialAction\":[{\"@type\":\"ReadAction\",\"target\":[\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/\"]}]},{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#primaryimage\",\"url\":\"https:\/\/taj777news.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/skysports-iga-swiatek-tennis_6576391.jpg\",\"contentUrl\":\"https:\/\/taj777news.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/skysports-iga-swiatek-tennis_6576391.jpg\",\"width\":1600,\"height\":900,\"caption\":\"Iga \u015awi\u0105tek: World No. 1 Tennis Champion Claims French Open Title\"},{\"@type\":\"BreadcrumbList\",\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#breadcrumb\",\"itemListElement\":[{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":1,\"name\":\"Home\",\"item\":\"https:\/\/taj777news.com\/\"},{\"@type\":\"ListItem\",\"position\":2,\"name\":\"Iga \u015awi\u0105tek: World No. 1 Tennis Champion Claims French Open Title\"}]},{\"@type\":\"WebSite\",\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/#website\",\"url\":\"https:\/\/taj777news.com\/\",\"name\":\"Taj777 News\",\"description\":\"Get Latest Sports News Article\",\"publisher\":{\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/#organization\"},\"potentialAction\":[{\"@type\":\"SearchAction\",\"target\":{\"@type\":\"EntryPoint\",\"urlTemplate\":\"https:\/\/taj777news.com\/?s={search_term_string}\"},\"query-input\":{\"@type\":\"PropertyValueSpecification\",\"valueRequired\":true,\"valueName\":\"search_term_string\"}}],\"inLanguage\":\"en-US\"},{\"@type\":\"Organization\",\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/#organization\",\"name\":\"Taj777 News\",\"url\":\"https:\/\/taj777news.com\/\",\"logo\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/#\/schema\/logo\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/taj777news.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/taj-777-news-logo-yggd.png\",\"contentUrl\":\"https:\/\/taj777news.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/taj-777-news-logo-yggd.png\",\"width\":559,\"height\":176,\"caption\":\"Taj777 News\"},\"image\":{\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/#\/schema\/logo\/image\/\"},\"sameAs\":[\"https:\/\/www.facebook.com\/Taj777-News-113040121422048\",\"https:\/\/x.com\/taj777news\"]},{\"@type\":\"Person\",\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/#\/schema\/person\/56f4cc958e70ca6ba6612eae7b411475\",\"name\":\"taj news\",\"image\":{\"@type\":\"ImageObject\",\"inLanguage\":\"en-US\",\"@id\":\"https:\/\/taj777news.com\/#\/schema\/person\/image\/\",\"url\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9ef136f29228605d61909c552ac00fc7?s=96&d=mm&r=g\",\"contentUrl\":\"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9ef136f29228605d61909c552ac00fc7?s=96&d=mm&r=g\",\"caption\":\"taj news\"},\"url\":\"https:\/\/taj777news.com\/author\/tajnewsstaff\/\"}]}<\/script>\n<!-- \/ Yoast SEO plugin. -->","yoast_head_json":{"title":"Iga: World No. 1 Tennis Champion Claims French Open Title","description":"Iga Swiatek solidifies her position as World No. 1 post-US Open. Explore her journey and the future of women's tennis.","robots":{"index":"index","follow":"follow","max-snippet":"max-snippet:-1","max-image-preview":"max-image-preview:large","max-video-preview":"max-video-preview:-1"},"canonical":"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/","og_locale":"en_US","og_type":"article","og_title":"Iga: World No. 1 Tennis Champion Claims French Open Title","og_description":"Iga Swiatek solidifies her position as World No. 1 post-US Open. Explore her journey and the future of women's tennis.","og_url":"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/","og_site_name":"Taj777 News","article_publisher":"https:\/\/www.facebook.com\/Taj777-News-113040121422048","article_published_time":"2024-06-10T11:13:38+00:00","article_modified_time":"2024-06-10T11:13:39+00:00","og_image":[{"width":1600,"height":900,"url":"https:\/\/taj777news.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/skysports-iga-swiatek-tennis_6576391.jpg","type":"image\/jpeg"}],"author":"taj news","twitter_card":"summary_large_image","twitter_creator":"@taj777news","twitter_site":"@taj777news","twitter_misc":{"Written by":"taj news","Est. reading time":"4 minutes"},"schema":{"@context":"https:\/\/schema.org","@graph":[{"@type":"Article","@id":"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#article","isPartOf":{"@id":"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/"},"author":{"name":"taj news","@id":"https:\/\/taj777news.com\/#\/schema\/person\/56f4cc958e70ca6ba6612eae7b411475"},"headline":"Iga \u015awi\u0105tek: World No. 1 Tennis Champion Claims French Open Title","datePublished":"2024-06-10T11:13:38+00:00","dateModified":"2024-06-10T11:13:39+00:00","mainEntityOfPage":{"@id":"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/"},"wordCount":742,"commentCount":0,"publisher":{"@id":"https:\/\/taj777news.com\/#organization"},"image":{"@id":"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/taj777news.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/skysports-iga-swiatek-tennis_6576391.jpg","articleSection":["Tennis"],"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"CommentAction","name":"Comment","target":["https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#respond"]}]},{"@type":"WebPage","@id":"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/","url":"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/","name":"Iga: World No. 1 Tennis Champion Claims French Open Title","isPartOf":{"@id":"https:\/\/taj777news.com\/#website"},"primaryImageOfPage":{"@id":"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#primaryimage"},"image":{"@id":"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#primaryimage"},"thumbnailUrl":"https:\/\/taj777news.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/skysports-iga-swiatek-tennis_6576391.jpg","datePublished":"2024-06-10T11:13:38+00:00","dateModified":"2024-06-10T11:13:39+00:00","description":"Iga Swiatek solidifies her position as World No. 1 post-US Open. Explore her journey and the future of women's tennis.","breadcrumb":{"@id":"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#breadcrumb"},"inLanguage":"en-US","potentialAction":[{"@type":"ReadAction","target":["https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/"]}]},{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#primaryimage","url":"https:\/\/taj777news.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/skysports-iga-swiatek-tennis_6576391.jpg","contentUrl":"https:\/\/taj777news.com\/wp-content\/uploads\/2024\/06\/skysports-iga-swiatek-tennis_6576391.jpg","width":1600,"height":900,"caption":"Iga \u015awi\u0105tek: World No. 1 Tennis Champion Claims French Open Title"},{"@type":"BreadcrumbList","@id":"https:\/\/taj777news.com\/iga-swiatek-world-no-1-tennis-champion-claims-french-open-title\/#breadcrumb","itemListElement":[{"@type":"ListItem","position":1,"name":"Home","item":"https:\/\/taj777news.com\/"},{"@type":"ListItem","position":2,"name":"Iga \u015awi\u0105tek: World No. 1 Tennis Champion Claims French Open Title"}]},{"@type":"WebSite","@id":"https:\/\/taj777news.com\/#website","url":"https:\/\/taj777news.com\/","name":"Taj777 News","description":"Get Latest Sports News Article","publisher":{"@id":"https:\/\/taj777news.com\/#organization"},"potentialAction":[{"@type":"SearchAction","target":{"@type":"EntryPoint","urlTemplate":"https:\/\/taj777news.com\/?s={search_term_string}"},"query-input":{"@type":"PropertyValueSpecification","valueRequired":true,"valueName":"search_term_string"}}],"inLanguage":"en-US"},{"@type":"Organization","@id":"https:\/\/taj777news.com\/#organization","name":"Taj777 News","url":"https:\/\/taj777news.com\/","logo":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/taj777news.com\/#\/schema\/logo\/image\/","url":"https:\/\/taj777news.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/taj-777-news-logo-yggd.png","contentUrl":"https:\/\/taj777news.com\/wp-content\/uploads\/2022\/06\/taj-777-news-logo-yggd.png","width":559,"height":176,"caption":"Taj777 News"},"image":{"@id":"https:\/\/taj777news.com\/#\/schema\/logo\/image\/"},"sameAs":["https:\/\/www.facebook.com\/Taj777-News-113040121422048","https:\/\/x.com\/taj777news"]},{"@type":"Person","@id":"https:\/\/taj777news.com\/#\/schema\/person\/56f4cc958e70ca6ba6612eae7b411475","name":"taj news","image":{"@type":"ImageObject","inLanguage":"en-US","@id":"https:\/\/taj777news.com\/#\/schema\/person\/image\/","url":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9ef136f29228605d61909c552ac00fc7?s=96&d=mm&r=g","contentUrl":"https:\/\/secure.gravatar.com\/avatar\/9ef136f29228605d61909c552ac00fc7?s=96&d=mm&r=g","caption":"taj news"},"url":"https:\/\/taj777news.com\/author\/tajnewsstaff\/"}]}},"_links":{"self":[{"href":"https:\/\/taj777news.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16109","targetHints":{"allow":["GET"]}}],"collection":[{"href":"https:\/\/taj777news.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts"}],"about":[{"href":"https:\/\/taj777news.com\/wp-json\/wp\/v2\/types\/post"}],"author":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/taj777news.com\/wp-json\/wp\/v2\/users\/5"}],"replies":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/taj777news.com\/wp-json\/wp\/v2\/comments?post=16109"}],"version-history":[{"count":1,"href":"https:\/\/taj777news.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16109\/revisions"}],"predecessor-version":[{"id":16111,"href":"https:\/\/taj777news.com\/wp-json\/wp\/v2\/posts\/16109\/revisions\/16111"}],"wp:featuredmedia":[{"embeddable":true,"href":"https:\/\/taj777news.com\/wp-json\/wp\/v2\/media\/16110"}],"wp:attachment":[{"href":"https:\/\/taj777news.com\/wp-json\/wp\/v2\/media?parent=16109"}],"wp:term":[{"taxonomy":"category","embeddable":true,"href":"https:\/\/taj777news.com\/wp-json\/wp\/v2\/categories?post=16109"},{"taxonomy":"post_tag","embeddable":true,"href":"https:\/\/taj777news.com\/wp-json\/wp\/v2\/tags?post=16109"}],"curies":[{"name":"wp","href":"https:\/\/api.w.org\/{rel}","templated":true}]}}